唔好再俾黑警拖到天黑， 天黑人散心散

要行動盡快行動， 義士加油， 我企係你地後面

閃電戰, o係自己最好既狀態就去盡
到狀態轉差既時候就撤退避免挨打